abuledu-suites (2.0.0-2) stable; urgency=low

  * images pour les boutons

  -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Mon, 01 May 2008 17:16:18 +0100

abuledu-suites (2.0.0-1) stable; urgency=low

  * Ameliorations diverses, integration d'activites, decomposition, labynombre

  -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Mon, 31 Dec 2007 17:16:18 +0100

abuledu-suites (0.0.2-3) stable; urgency=low

  * Ameliorations diverses, integration des fichiers d'activites

  -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Wen, 15 Feb 2006 17:16:18 +0100

abuledu-suites (0.0.2-2) stable; urgency=low

  * Correction de petits bugs

  -- Denis Chassac <contacts@pedagosite.net> Sat, 01 Jan 2006 17:55:00 +0200

abuledu-suites (0.0.2-1) stable; urgency=low

  * Fonction suites aleatoires

  -- Denis Chassac <contacts@pedagosite.net> Sat, 31 Dec 2005 17:55:00 +0200

abuledu-suites (0.0.1-1) stable; urgency=low

  * Premiere version

  -- Denis Chassac <contacts@pedagosite.net> Mon, 24 Dec 2005 17:55:00 +0200
